港人肉隨砧板上 全無還手之力

可以被DQ的全部DQ
遊行不批准
選舉改制度
國安法
限制言論自由
限制教師課題
限聚
施政報告改期
教師被釘牌
每日150
只接受認可記者
......